{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초굿모닝호텔앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間についてのご案内で、15時以降にチェックインして11時以前にチェックアウトするという条件が書かれています。 リゾート内の客室には寝具が提供され、マウンテンビューの客室では寝具追加時に費用が発生する場合があります。 Wi-Fiの使用も無料で、追加費用は現場で決済することになっています。 2022年6月には全客室が改装され、ホテル式寝具に変更され、トイレも全体的に改装されたことが分かります。 朝食はホテルの9階で提供され、平日は1部と3部で運営され、週末は2部まで運営されます。 朝食はセミバイキング形式で運営され、価格は平日と週末、準ピーク期ごとに異なるように策定されています。 また、利用時間は1時間に制限され、レストランの座席数に限界があるため、朝食は先着順で行われます。 大人と小人の価格差があり、小人は36ヶ月から小学生まで該当し、36ヶ月未満の子供は無料で食事ができます。 最終的に、入室のご案内はされておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室には寝具が提供されますか？",
            "answer": "はい、リゾート内の客室には寝具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "マウンテンビューの客室では寝具追加時に費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、マウンテンビューの客室では寝具追加時に費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの使用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "Wi-Fiの使用は無料ですが、追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の改装はいつ行われましたか？",
            "answer": "2022年6月に全客室が改装されました。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテルの9階で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "平日は1部と3部で運営され、週末は2部まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の形式は何ですか？",
            "answer": "朝食はセミバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食の価格は平日と週末、準ピーク期ごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は1時間に制限されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は先着順ですか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランの座席数に限界があるため、先着順で行われます。"
        },
        {
            "question": "小人の朝食料金は大人と異なりますか？",
            "answer": "はい、小人（36ヶ月から小学生まで）の朝食料金は大人とは異なります。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供は朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、36ヶ月未満の子供は朝食を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室のご案内は記載されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、入室のご案内に関する情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 473
    }
}